{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho712550240/haewolgwangwanghotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851703683&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=80683&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202428586&selectedRatePlan=381338164&expediaPropertyId=22235945&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해월관광호텔"
    },
    "text": "海月観光ホテル (해월관광호텔)\n海月観光ホテルは遊興/娯楽地区に位置し、卓越した選択だ。 ここで宿泊すればWiFiとセルフ駐車の無料特典が利用できる。 公共交通機関の利用に便利だが、Wolmi Culture Street Stationは6分歩けば行けるし、Wolmi Park Stationも11分の距離に位置している。 , ホテルサイズ : 96個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時遅くチェックイン（客室利用状況に応じて異なる）最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "海月観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "海月観光ホテルは遊興/娯楽地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルではどんな特典がありますか？",
            "answer": "海月観光ホテルでは宿泊するとWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関の利用は便利です。Wolmi Culture Street駅までは徒歩6分、Wolmi Park駅までは徒歩11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "海月観光ホテルには96個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は午後3時で、終了時間は深夜0時です（客室の利用状況により異なる場合があります）。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、海月観光ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は公式サイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、海月観光ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、海月観光ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、海月観光ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海月観光ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、海月観光ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 528
    }
}